[真•英美大戰] 技巧大師eddie redmayne 定matthew mcconaughe

eddie redmayne

靚仔，技巧好
最勁係霍金同丹麥女孩
我鐘意丹麥多d，多d比到佢發揮心理變化，唔係淨係屈肢體語言
做返d哈里波特系列即刻勁靚仔

Stephen Hawking

Danish girl

Fantastic beasts

Jupiter

matthew mcconaughe

含蓄自然既演技，情感又澎湃
收放自如
做dallas buyers club，直頭唔係演緊佢，佢根本就係果個主角
感染力強，interstellar睇到佢同佢女既視像對話喊到我傻

interstellar

Dallas buyers club

Wolf of Wall Street

Magic mike

Newt Scamander for sure

收皮啦你呢個莫魔

Dallas buyers club 屌打redmayne所以

true detective

丹麥都驚艷

Inter果幕真係

入黎都想講呢套劇...入房接受調查玩汽水罐一幕

Matthew

dallas buyers club真心太屈
matthew同jared都完全變左個角色 完全睇唔出係acting

係

不過eddie都有霍金同丹麥女，雖然係肢體語言多個角色內心塑造

雀斑仔演技係好好
但係mmc係直頭演活左個角色，戲精咁

可塑性高

Matthew冇得輸

mmc贏幾條街喎

兩個都痾屎唔出咁款，同Tom Hanks呢啲真正大師冇得比

乜撚野比喻

我都好鐘意tom banks
不過eddie 都好正 Danish girl

呢套嘢佢贏晒Woody Harrelson

Eddie勁還勁
差matt起碼一兩班